大家聽過最惡毒既鬧人技倆係咩？

一個師奶對住有癌病既阿伯咬牙切齒講：「你過左今年，都過唔到出年6月，你死鬼左都要比火燒呀，禁個制喳，你就變成灰喇！」，之後個阿伯激到出唔到聲索哂氣

究竟個人要幾惡毒要可以諗到咁既樣

你係中國人

你個野壞左呀！

你一日係中國人，生生世世都係中國人呀

說話唔可以亂食

普通咗少少 過唔到6月咪好似平時屌人「快啲仆街死」 死咗俾火燒都係陳述事實啫

他朝君體也相同

試下你你當事人有癌症時會唔會覺普通囉，你旁觀者講咩都得喇

咩好似平時屌人，你試下係街到屌情侶祝佢早日分手同婚禮到祝佢早日分手，睇下邊個毒惡，講野用下個腦喇你

你主題講惡毒鬧人技倆 唔係講心腸壞唔壞
你啲例子只係崩口人忌崩口碗

Btw你咁嬲 唔講以為你就係癌症阿伯

兩登仔咒人死全家
咒人周身病死唔去
都惡毒過佢啦